大罷工 我地更要全體人員上班

愛港既表現呀

美美

Push

都唔撚知佢講乜

仲以為係緊急服務
屌 植毛唔urgent就罷啦